C朗拿度慶祝進化史

由曼聯普通鏟草慶祝

到皇馬初期的囂張表情

對巴塞的‘冷靜’慶祝

攻入該季歐聯第15球的獨有慶祝動作

歐聯決賽對馬體會射入關鍵12碼

最後係為人熟識的招牌動作。

有幸生於呢個世代睇到C朗踢波，佢攻入過好多美妙入球，如果佢既入波係主菜，咁佢既慶祝動作一定係甜品。每次佢慶祝跳起果下，好似成個世界都靜止左咁，一落地果下全場一齊Suuuuuuu!!!!!!!! 讓全場球迷都可以參與佢既慶祝。

佢既慶祝動作一直在改變，但唯一不變既係佢永遠不停入球

感動
咸咗

睇到最尾個句真系忍吾住咸出泥

最後個句 睇到毛管戙

最後嗰個慶祝動作真係柒到唔敢睇

佢同霆鋒真係MK既極致

唔完整囉樓主

祖記完整版

大bra拿特別版

所以話反朗嘅真係熟悉過C朗拿度fans
樓主陰啲陰啲貼出來笑7 c朗拿度

渣波都冇⋯⋯

歐聯決賽對馬體會射入關鍵12碼

關鍵

點解依排做個招牌轉身前隻手要係咁攪攪攪？

樓主咁陰濕

靈感取自某次日本出show

其實佢跳起靜晒 落地個一下全場一齊SUUUUUU
真係好撚有氣勢 好想係有生之年可以係現場同全場球迷一齊叫一次

係街場見d學生哥入波都會學佢
我指撚住佢個頭黎笑

有咩好笑 唔通學小花咁指住個天on99咩

仲有show 大脾呢

對打比郡打破僵局獨有慶祝動作

睇電視慶祝無既

指大脾 揸波波都無

仲有同細路慶祝、16/17西甲對馬體會hat trick、15/16 hat trick逆轉禾夫斯堡

仲有反手打J同🤔望鏡頭

我朗

無fing毛巾同含野

學界都學佢

柒撚到

個跑姿痙攣咁

硬地

入完人波仲要慶祝呢啲不君子行為，應該立例取消晒佢啲入球啦，學下美斯神咩叫風度先再踢波啦雞姦朗

唔見王騎既

竟然冇沉思者個動作

你著返條褲先啦

笑到肚痛
屌你咁耐以黎都無乜人aware

放上日本twitter肯定過十萬like

依段現場正

鏟硬地見到都覺得痛

關鍵12碼？

笑佢on9

sorry 好撚柒

我諗樓主都係學你

好撚型wo 你弱智？

cr7最佳慶祝

呢段要開新post恥笑下

屌 睇到想嘔

佢做咪型 其他人咪柒囉
但成日覺得咁高鋤落去會傷膝

美斯

洗唔洗咁作狀

好撚柒so 你on9？

好柒

丙朗

最型係對狼堡入第二球

睇到打哂冷震

得罪講句 好mk

Siuuumask

呢場正，攻足大半場，個龍又神救又盛，佢個慶祝one two three four five咁，數出嚟射左咁多球都唔入，射到呢球終於入

係siii唔係suuu啊樓豬

好似有個美式足球員學佢咁慶祝，結果拉傷肌肉要提早收咧

入一個波要慶祝三次
真係典型戇鳩仔
應該係怕之後都唔會有機會入波
所以慶祝晒所有動作先

重有，屌你老味石地嚟㗎鏟乜撚嘢草啊

進化極都係有陣柒味
不過係獨特既

揸波冇
指大脾冇
歐聯決賽12碼除衫show肌冇
✔️手勢放下巴對鏡頭冇

仲有擺v字係側額

好撚尷尬

siii係咩意思？

渣波扮熊仔比個仔睇

佢而家個慶祝根本得佢一個carry 到，做落唔柒

其他人做一定有柒味

記得有張GIF係無限loop佢隻眼珠郁

我都即刻諗到

牙朗既鬥志無人會質疑

跳起落地呢個要有佢咁大隻靚仔咁高咁勁先型
其他諗起都覺得7

其他人

Yes嘅西班牙文

所以話佢呢世都贏唔到人尊重
好波又點
慶祝下下都串人,
唔係串對手, 就對住對家球迷跳

學dybala 最嘔心, 人地用佢慶祝佢會有咩感覺? 感覺似李克勤唱天梯揾c all star 和音

人造草來，好似地毯咁訓落好舒服

邊個CARE你呢個來自香港毒撚既尊重?

朗迷係就係講依啲眼神

以前係曼踢聯賽射入反盃熱刺果球，一個波轟上天

Dybala本人好開心仲幫個慶祝動作改名
叫siuuuuumask，同埋牙朗做係為咗鼓勵支持佢
人哋大巴奶都案嬲關你撚事咩

大巴拿

你柒頭到爆

上面仲要有班傻西負皮話樓主係反朗嘅comment

屌，一猛太陽既話腳板底可以煮黎食

屌奶星當年奧沙用波仲勁過而家班撚樣中堅

好想幫牙朗含

本身奧沙波底好先踢到咁多位姐

真心，而家個慶祝好撚柒，全力跑再跳起空中反智轉身落地大脾坐低隻手鳩fing口bu~~咁嘅聲，好似便秘想跳鬆舊屎屙出嚟咁
以前鏟草，囂張，指大脾型棍好多

皇馬初期點解唔係果個渣波手

鬆舊屎

唔係si咩

睇電視呢

痴……

一向都係中學雞先鐘意架啦

呢個好似係人造草 相對係軟啲
但佢真係柒

俾C朗屌返入狗竇 而家唔敢出黎

呢方面佢2個好難分高低

街場見過有人學佢射罰球咁企 笑撚死我

吾你個老母咩 又冇人屌

邊止3個呀
1. Shhhhh
2. C朗Suuuu
3. 鏟草
4. Shhhhh+
5. 昇龍拳

痴撚線

係祖記主場叫過

戴巴拿個樣好可愛

曼聯個陣有一個係數1,2,3,4,5 呢下都好正

其實同美斯毒撚扮MK染頭留鬚紋身比邊個會柒啲

真係唔柒咩

身為朗迷都覺得呢個慶祝動作係柒到盡頭就是型
頭嗰幾次見佢做都唔知佢喺度做乜鳩
之前仲要係啲咩金球獎典禮到嗌
到最尾世界各地嘅球星都爭住抄佢個慶祝動作
而家慶祝嗰時又會全場觀眾同佢一齊siiii 就變到好型同霸氣

呢張都冇 型撚到癲

美斯指天係紀念帶佢踢波嘅外婆
阿朗就除左可以鬆舊屎之外，我諗唔到有咩意義

揸完波仲會打飛機好撚正